【耳機撚】同我講低自己用個部Player

小弟窮JJ 用FiioX5ii加個E12A咋

原裝iPhone 3耳筒

清真係米，用毛祖

哩個世代嘅人當Player係低端科技